香港on9人排名

女權撚>>>>>廢老>>耶撚>動物撚=素食撚>環保撚

我比較偏向由影響廣泛性分析，身為男性日日都俾大大少少嘅女權撚剝奪！排第一毋庸置疑！!!!!!！!！!！!！!！

仲有咩撚歡迎舉出嚟一齊討論！！！